劉銳紹：權鬥升級 習近平向李克強、王岐山、韓正接連出招（字幕）

劉銳紹：權鬥升級 習近平向李克強、王岐山、韓正接連出招（字幕）

HK Wangshenzhou(香江望神州)

李克強反對開兩會和不想背經濟黑鍋，習近平不為所動堅持復工，跟著徹底收編王岐山勢力管轄的海航與湖北，又整頓港澳系統敲打韓正。

不過兩會最後都推遲到唔知幾時